# WebLib

Клиентская часть приложения по автоматическому созданию файлов электронных книг веб-новелл из разных источников и их обновления до актуальных версий.

На данный момент поддерживается:
 - royalroad.com
